曼迷對 時間 數字 同 文字既認知係咪異於常人？

第一個自己話自己同曼迷唔係人

佢自己10:45係我post留言

最後重好似想同曼迷割蓆

另一個

話我單野講足幾日

個陣個post未開夠24小時

一日一個版本系列

早幾日教人做人

以上係一個post 有咁多令人費解既言論

怕曼迷對文字認知有誤差
依個post討論緊
曼迷對 時間 數字 同 文字 既誤差究竟有幾大？

點同佢地討論
佢地認知同大家咁大誤差

明叔過緊嚟 你等等

樓主本小氣簿習低左咁多資料，勤力👍🏻👍🏻

個個post 明叔都柒左獲
（唔cap了 太多圖 想睇去個個post#103）
成班入來拉低個post水平

個post 開左都未夠2日
佢地輪住入來柒
想我點

你地繼續

應該就完

大佬我都唔想開新post
一個post幾件曼迷都係咁
我都係逼於無奈

@明叔 d gor 熊餅

父狗谷左幾耐？

我冇谷
但曼狗就唔知谷左幾耐

幾個獌迷車輪式咁都唔夠樓主揪

冇人想知 你地自己開個po嘈撚飽佢

父狗要靠呢啲嘢搵存在感，由佢自我感覺良好

曼迷唔入嚟就無人理佢要自己架喇

依個咪我開既post....

明叔扮緊忙 諗緊點駁樓主

係
我d反曼post 長開長有都係因為曼迷姐
佢地唔上心 我d反曼post邊有市場

明叔今次唔夠做

佢完全唔夠父哥抽 柒撚晒

港父都玩泥漿摔角

就返曼迷 冇計啦

我入到嚟 又見到酸仔你串鳩我

佢自己繼續算啦

支持樓主 為樓主打氣

thx

又開始了

撐港父咬明叔

今個post冇

明叔驚了

Push

酸仔做咩唔覆我

明叔勁撚細個

諗起樓主嬲撚到逐張圖cap之後一路谷住谷住係到打咁大篇文就想笑

我已經笑到入左院

佢狗嚟

佢係專玩

老闆話我日日收工係屋企做gym 搞到日日返工腰酸背痛影響工作效率

明叔驚未

我都唔想
曼迷車輪戰 一人一件入來柒

一日一件